[多J圖] 尼條女真係不得了

多謝收睇 係咪正呢

邊到d呀 頂盡b頭a尾

IG呢

正皮係比如花

如花IG呢？

尼你老母

留名睇一直狗解密

( Show Blocked User - start★fuck )

How much

呢卜街仔我一宴block咗

會唔會係ptgf架

已j thx
Btw尼你老母

好普通貨式喎

真人成個賓妹咁都啱

見過？

邊度d級？ 個樣？
咁都俾你擺上嚟真係慘

冇張正面

C cup都比多啦

ig啲相一早del晒喇

有無巴打Hi過 ?

pish

佢ig del哂啲相🤔

見過有幾出奇

代表咩

尼你老母

睇條褲... 好似出老千喎... ching....

G

連登仔準備好話人係雞未

條女最多b

咁都有d，我都f級啦

上次個po有爆話佢係，唔知真唔真

如花

連登仔就係證據，豈容你質疑？

留名

咪同我差唔多

頂盡B 哪有D

一有J圖睇成班盲撚咗

樓主你打返好啲字先啦好嗎

呢個比人放上黎好多次了

尼你老母都冇人屌？

解密死全家

D cup 你唔係認真下麻

圖呢

( Show Blocked User - start★fuck )
戇鳩夠未？

基藍馬都有follow

邊撚到d cup

尼你老母臭閪

佢有上連登

差在個樣

Ptgf個堆相有佢喎
組團問價

PTGF

D 級？ 樓主驗左眼未

自己po自己上黎 ？

更正：有腹肌又有啲cup

副偈唔錯

可以一戰

好撚正

Ptgf

好似幾True

條臭雞又係到自high

佢俾條仔啪過幾萬次了

尼到咁都仲j
尼你老母

有mon post架

實比佢之前條仔啪到爛

垃圾都拎出黎

Block左有乜用 ？

ching ho ball

push up bra?

Block都算，打埋show blocked user出黎做乜鳩？block完又要引人覆你，覆左你都睇唔撚到架啦

比我follow左先事主

唔係bikini咩

屌你老母臭閪咩 搞到事主del晒d相 叫我點撚樣J呀

Show Blocked User - start★fuck

story有新嘢睇

佢啲相del左成幾個月啦

條女睇到哂

Hayliawongbb其實我留意咗你好耐
好想同你玩夾腸

BTW尼你老母

屈我都屈得有力d丫大佬
你無得J又唔係我造成
僇我J好似攞撚左你條命咁
谷精上腦咩你

lm

屌你老母

學好d中文先啦Ching

打錯字就叫我學好中文
唔講真係以為你你中文好勁咁
你D邏輯係叻既

尼乜鳩 我諗撚左好耐都唔知你up乜鳩

死毒撚 做咩Post我女朋友上嚟

知佢有睇讚下佢先
又有身材又靚

佢唔係有條仔嫁咩

佢得A cup咋
利申:成日幫襯佢 佢好勤力日日接10幾個客
我諗佢至少同過幾千個連登仔做

除左腹肌，全部文不對題

D你條命
最多b頭

真唔真呀ching

屌你真係on99

9up到

依到d巴打話食過係真唔係啊？
有無閃卡睇啊喂

人地依家自high到不得了

想知一日啪幾多次
點解飛你？

邊度D？

留名睇一大堆連登仔話食過

佢同條仔散左

條女越咁post咪表示自己越care越自high

依家阿豬阿狗都識上lihkg

以前幾sweet

嘩

過隔離post check清楚係唔係g先啦

我仲有好撚多

之前仲講到乜儲錢結婚

睇到都覺得好傻豬

幾大嘅波都有玩厭嘅一日

普通料就唔好放上黎啦，搞到d 女以為自己係女神

一齊去旅行之後話pan定結婚 真係慘慘豬

香港地有塊閪

Po相話咩自己好樂觀好堅強完全唔受影響真係好柒 完全演釋出咩叫自我催眠 同死雞撐飯蓋

依家好堅強 入划艇隊

條女咩背景

咁都叫D

被男朋友中出諗住同佢結婚生仔

點知原來係中出即飛

呢個係咪教英文 幫人補習
之後成日post佢排到的parttime密密麻麻 個女仔

唔care既人邊會好似佢咁係ig story 到 扮到唔自在，好大方。

膠都廢事比，

Btw,波的確幾大，有c，蒙頭可以入閘。大波妹話自己飛機場，應該傷左唔少佢港女心

如花正呀屌

好忙 但其實好似幾慘

話食過佢嘅巴打 有冇影閃卡？

佢出哂名公廁黎 係人都上得
大把巴打幫襯過

邊有D呀 C都唔知有冇啦

之前上網睇到條自拍扑野片幾似佢 對波差唔多 但唔知係咪

真係佢原來 我好佩服佢咁努力 唔記得佢post過張相話今個月賺到幾多次 跟住tag佢男朋友話 按住咁既進度 唔知幾時就可以結婚 （好似係）

有冇閃卡？就算無閃卡，whatsapp record都好

想屌
幾錢

佢咁high 唔推都唔得

當然

係愛啊哈利

吹水大會正式開始

樓主係咪冇屌過女 橫睇掂睇連C都冇

mon翻住個post
真係笑死

屌 條女咁都唔較private證明都係臭雞一個 一係就真係on9

一般貨色

緊係臭啦 日日同連登仔咁做法

ig cap圖無notification咩

佢不知幾開心

好撚正 ，如果我女友有佢咁正就爽

講咁耐都未有新圖？

又唔好咁講，唔一定係雞，但有做雞既potential ,起碼唔怕露肉 換取attention。

同條仔散左？

唔得喎 Y型胸 一睇就知係格硬push出嚟
而且一定冇D

利申： 真絲

巴打，可唔可以zip哂所有backup相，再up上mega？

THX

有仔㗎啦 有follow佢IG不過最近del左好多相

個波大就大喇 但個樣 普通影相麻麻地

用左app effects 先靚d

普通影相算係咁，又有對波玩，有得屌，我實屌

不過最近散左 條仔就正 屌完唔洗負責任

個個都話屌過架啦

有冇佢ex ig?

唔知佢買到樓未

吹水大會

好正

呢D貨色中環大撚把喎

咁多次都係冇相流出就知佢地幾撚廢 得個講字

有相嘅巴打，加密放上嚟啦

有圖你J咪算 洗唔洗起埋人EX底

你仲信真係有人屌過

個個都話屌過啦 咪又係對住相打J

唔洗加密啦 佢story張相有顯示加密內容

普通

快啲屌佢解密狗之後block左佢啦

on9上面張相咁撚大都叫冇波
上面班柒頭屌開乳牛 ?

佢STORY扮到好唔CARE咁

靚女怕咩比人讚比人J

似係想起人個EX底，睇下有冇閃卡流出

男同女八既野邊同
反而係你地j人都算，唔好下下話屌過

青頭仔睇開巨乳av以為h cup以上先算大

因為之前睇開佢地好似同居咁好sweet
我想睇個ex有冇對於分手出左咩post, 都話男同女八既野唔同

呢條女玩洗臉奶都得啦

好少見男人散左唱自己ex，除非係帽

果啲係低級既，我係腳踏實地既青頭仔，有C比我j下就好滿足

個bra就D
入面得A
無波咪無波 係要夾出黎想點

屌，成班係度討論咩cup，係都post多幾相先討論，得幾張相，點夠討論？

片呢？流出呢？

八還八 無謂搞到人私生活啦
人哋都有私隱

起人個ex 做乜尻

之前佢地去埋泰國
見佢著性感泳衣巳經
條ex好似中出好多次

j得落就得

推到有閃卡流出為止

摩牙

推

收皮啦 打手 on9 先信佢d

咪係，你搵到佢閃卡，無著衫都有咁大，我就信佢有D

人唔笑 狗都吠
青頭仔就躝埋一面啦
夾到上頸同我講話d

睇條女個ig story真係覺得好撚嘔心
係到擺曬好樂觀唔care咁，其實內心明明好介意俾人講，真心唔care就理都唔理啦，成隻小學雞咁
btw 法官大人 我屌

好柒

同欣宜一樣囉 將肥掛係口邊

發覺好多女都係咁
扮曬唔care實際care到仆街每秒moon住個po

唔知佢第時老公見到呢d相會點諗呢
俾人中出過百幾萬次呀

睇佢啲story好有趣

好似連登仔咁

佢又嚟

事主 hi我知你地mon緊post

其實你地有冇對話記錄？9up?

為保客人私隱 我地係用snapchat嘅

最多B
D?
前世未見過女人?

連登仔真係好撚廢，淨係9up

有無多啲圖啊

佢snapchat id係？

其實條女都幾無辜
無啦啦被人Post上連登
又話人雞又剩
個個都話屌過 但又冇圖
人哋散咗又潤鳩人
條女唔介意又話人嘔心
介意啲人又會得串進尺

結論:連登仔屌唔到嘅女都係雞
btw J咗幾次 條女幾好J

之前見過條女係鑽石山湊仔

唔好妄想會add到佢啦好嘛 定係你串緊佢鳩up

香港地做女人真係辛苦

連登仔好撚毒 走埋去人ig搞人 而家又唔係ptgf

利申jed

睇住俾人話你係狗公 好惡架佢地，唔幫佢地就人身攻擊你

你覺得呢

佢係灝天返工做咩工自己諗

唔怪得講撚到咩20歲買樓

g 黎？
又話自己好勤力補習之類

原來係金融雞

一睇就知厚墊

我咩都唔介意(明知你係雞走得埋黎仲邊會介意) ， 一心一意淨係想屌你

想屌

我屌!

收皮啦連登仔，我屌哂你地嗰份

屌過 好鬆 係對波軟林林 好好揸
利申FF

點解仲未有新圖？求巴打繼續post新圖

睇下新story

心諗邊位巴打咁落力

有流出未

個個都話屌過

條女都幾好禮貌

一句啦
靚樣瘦底大波
我屌呀
打個j先

個男仔好撚柒

邊位巴打嚟，俾人撚狗咁撚

屌呢條女好撚煩wo
之前follow過佢一排 好似幾pure ture咁
之後睇得多佢post d野就發覺好撚on9煩膠

Btw屌得過

佢邊忽pure

有冇圖睇

睇佢IG story

佢真係有d 架 佢本身瘦睇出黎個d唔大姐

個位巴打一睇就知假膠黎，sd埋陳冠希張相過去仲唔係假膠，條女仲要咁認真同佢傾

hayliawong 我知你睇緊 你好撚正

青頭仔？ 咁都D cup

仲要係咁叫人傻豬

佢竟然真係mon住

你真心好正

笑死 比人撚番轉頭

一睇就知係b尾c頭

佢真人d牙好似怪獸咁

邊個巴打 咁低質

btw 似係自推

有料爆

佢笑嗰陣時 排牙有食物殘渣 點睇

邊個咁柒比佢串到冇聲出

Hi

好撚廢條友 比人反cup

原本條友都算佔上風，但係之後愈講愈廢，俾條女撚返轉頭 咁撚廢就收皮啦巴打

第13頁啦，新圖呢？

得嗰一千蚊學人玩 酒店都唔止啦
仲要被人串到一㡞都冇 影衰連登仔

屌你老母，d ? 邊撚到d 啊？睇過。

每次有女俾人放上黎話係雞都係咁架啦，根本就冇撚約過，求咩圖啫

好撚想揸啊😛

支持條女 廢j巴打

玩人唔好玩得咁過份，都係退一步好d
btw我覺得個位巴打似假膠多d

我知，但前面張泳衣圖，IG無post過，即係俾朋友出賣，我係想嗰位巴打繼續出賣佢

波大又點呀

睇佢D反應都覺得佢個人幼稚到極

法官大人我屌

條女應該知邊個

咪就係 起碼都要出封律師信啦

最好所有識嘅佢人都出賣佢，唔知佢ex有冇佢d閃卡

完全想像到個真人畫面
個叫雞巴打係敗走住咁講：下次呀⋯⋯
條女就一步步向前串條仔：繼續呀

唉 一千蚊叫雞叫得咁樣衰 巴打你都係收收皮啦

真係唔知巴打屌開咩女，我就覺得好撚正 香港黎講算大波，睇佢ig story好似又幾玩得，同佢一齊應該幾開心

其實呢個post可以完，無新相，個個都淨係吹水話屌過，已經無嘢好睇

dm佢個條友好柒

應該都係ptgf
利申：有得屌一定屌

師兄B字有兩個圈架
下次唔好寫錯

灝天

其實大家知咩事就得

正評俾條女撚條假膠

如果真係灝天，應該會有相同whatsapp對話流出

呢件又幾錢q呀

有位巴打叫佢自己開價佢都唔肯....好大牌

係囉 大家知咩事就得

講啦

咪即係雞

IG呢

屌有無多啲圖啊

PTGf Theory 話每個港女心中都有個價
一萬唔得?俾你十萬
十萬唔得?二十萬
二十萬仲唔得? 五十萬要你塞埋哥爾夫球

連喱喺電話後面都可以咁失敗 做人做到咁死左去好過啦

巴打，靠你啦 你塞完哥爾夫球，記得幫佢影張相，再放上嚟開心share

成隻臭雞咁

幾靚丫

我做你fans

上次一百萬搵條女塞榴槤

點知佢狼到連塊皮都塞埋入去

好撚柒喎 j唔落 你唔好j欣宜?

好撚正 巴打more pls

自己睇咪算，做咩要講咁多野，依家人地del晒啲相咁滯，一拍兩散喇，開心啦？

漏咗句，屌撚晒你地
把口咁臭，以後有好野仲有邊個敢放上黎

講D唔講D

圖 ？

尼你老母咩

連登仔真係好撚痴線
無得罪過你地都要比你地放上黎公審
利申有follow開但唔算直接識佢 有幾個朋友識條女但印象中為人都唔係太差

評頭品足都算，話人係雞真係唔知做乜鳩

俾人撚返轉頭

其實真心幾正 利申已follow

純粹討論咪算撚數囉 搞到依加連登仔個個做哂衰人咁

呢啲八婆唔方好得去邊

唔好推啦

樓上貼bam圖想博del post

無啦啦走去搞鳩人 真係以為上連登大晒
得啦我係正義撚
係屋企自己j咪算 仲要走去騷擾人

放低粒seed同名先好死

細細粒有波路
呢d又岩扑又岩做女友
不過溝唔到

雞嚟

搞串哂個party

終於有一張新相，巴打post多幾張 ，係咪個post唔沉，就日日有新相

條女我識，姓陳住大埔

想知再講

快d啦😛想聽

陳寶珊

得兩位巴打有泳衣相post上嚟，其他成班都係度開吹水大會

Push 仲有冇

繼續推，最好keep住每日都有新圖

只求泳衣圖

兩位巴打都係貼得一張就唔見咗

本身有follow開，多得某啲無品嘅連登仔，人地差不多del晒啲相，仲邊有圖放上黎

流出嗰兩張相都唔係IG，巴打你識佢真人？

曬氣喇比人飛左先del相咋 之前成個ig都係同條仔既生活照

唔好咁快踢爆人啦，人地可能仲未攞兵糧

聽講係條女飛人喎

屌到佢個閪都鬆哂先嚟分手

條女讀緊U

之前佢Snapchat 有條片係着透視衫

有冇backup？

OU English 唔知仲有無讀

頂多c

推到1001

依個女仔個 outlook 同性格十足十我個前女友, 甚至靚過佢添. 所以佢身邊有好多狂風浪蝶. 做佢男朋友嗰陣都幾煩吓.
自此之後, "會唔會太吸引" 成為咗我其中一個擇偶條件.

樓上成班護主犬護航

圖呢？

冇圖你話林嘉欣係你前女友都得啦

無謂搞到人啦

是咁的，其實post名都寫咗J圖，如果純文字討論，仲要係討論巴打你前女友，不如巴打係感情台開post

利申 非引戰

btw, 我係指女事主靚過我前女友. 講得唔清楚, 唔好意思.

一句起兩句止而已, 唔阻您

9up大賽正式開始

頂盡咪b

4月25號 星期二 陰天
今日的我還是A0

成班盲撚睇唔到push 到塊皮條gap 都出埋黎，我話頂盡b

有冇巴打有新圖可以post

好慘姐 比人推出黎唱 放過人啦

咁你又推

巴打好波

仲有冇多啲？最好有backup合集

巴打backup哂佢成個IG同snapchat嘅相？

想知佢第時老公埋單個時
有咩睇法

推多兩日，隨時閃卡都有得睇

巴打唔好停，繼續

冇喇

唔緊要，可能仲有其他巴打有backup，你帶起咗個頭，繼續推，應該會越來越多相睇

我d backup 係齊囇佢ig po果d

巴打可唔可以zip哂你有嘅相，再放上嚟

打丁了

磨牙

中學同學

有無得up上網之後dl?

More

係咪孤僻type黎？

胡力威巴打係咪整緊壓縮檔

好撚正呀 好撚想比佢含 用溫熱既唇舌加埋甜美既口水玩耍我個龜頭 好想睇閃卡留出
我知你有mon住既 可唔可以比我屌下

睇佢story 條女都話同條仔認真過

你個名

有認真瘋狂扑野 佢個ex就爽死啦，應該咩都玩過哂，我諗閃卡同片都拍咗幾打

呢啲女好撚玩得 要捉條腰大大力推到佢叫救命

緊係玩女上啦，佢有做開運動，實俾佢坐爆 最後再俾佢追撚含

講真樣真係普通 但副偈 摩牙

睇哂d相 覺得除左身材好 個樣唔太掂

總之有得屌，一定會屌

嗚呀

呼籲有佢相嘅巴打，將佢嘅相up哂上嚟

條女會好自豪

條女真係淫到

如果佢個ex肯將d相同片放哂上嚟share，我地實打J打到虛脫

我知你mon緊post
喇你做金融都係想搵錢姐
你即管開個價啦

認真過都可以瘋狂扑野 日屌夜屌夜屌日屌再日屌夜屌夜屌日屌

佢個ex可能就係因為日屌夜屌，所以舉唔起，最後俾佢飛埋

條女一定好撚大食，一日扑3次係最基本，我諗要每日要中出到佢5次以上先滿足到佢

咁辛苦等我黎

咁啱啦，我平時係屋企每日打10次飛機 快啲黎搵我啦 我完全滿足到你

佢係your story 個d英文做乜鳩
真係典型金融mk妹

上面兩個，要排隊，一定係我屌先

排隊

值得既

我唔貪心，我同佢一齊一個月都夠，我玩齊哂所有嘢，拍夠相同片，我就心足

有D似三上悠亞

巴打係咪回錯post 呢個唔係叮噹妹

條女心諗好多謝你地幫佢上位
淨識得係ig到講 不如一齊上黎講

利申：丁左2晚 緊火

我地幫佢上位，佢用身體回報我地

Backup呢

好似好真
不過圖 唔該

巴打屌左兩個月 有無閃卡睇下先 又係吹水大會

重作plz

有無人有佢ex嘅ig，好想dm佢ex問佢有無閃卡
條女副body真係超正好想屌啊仆街
好緊火啊而家

唔好ff啦

無是咁的 見你打咁多字 都幾有心 比20分你啦

個個都話屌過，但一張圖都無，我話我屌過你地老母都得啦

其實主要想講好人好者唔會做灝天
依個係良知同低線問題

屌 越諗越緊火 佢無再放野啦 加速

除非佢個ex放出嚟，如果唔係，我地都唔會有閃卡睇，最多都係泳衣相

多謝樓主分享左一個ff故事
0分重作加甜先

呢個post都咁耐啦 都未有 加速

唔好停呀 仲有冇多啲圖呀 好撚正呀屌

佢個ex未必見到，加上就算佢個ex想放都唔敢放啦，除非有hacker hack咗佢或者佢個ex，咁d閃卡就有機會流出

連登仔咁樣捧紅你
快啲搞個感謝祭啦

大家都係男人 開心share吓啦

如果有外國巴打肯出面同佢個ex傾，傾得掂數，由外國巴打post上網，咁就有可能

Hi你搵啱人喇

但有冇巴打知佢個ex聯絡方法

推一推，有冇巴打有佢ex嘅聯絡方法？

又比人撚

打個J姐 洗唔洗起埋人EX底

既然都低線都咁撚底，不如去盡啲直接出黎做啦 益下連登仔 輕鬆首期絕對無難道

你唔想J閃卡係你嘅事，有外國巴打肯出面，到時真係有閃卡流出，你唔好撚J

條女做金融架喎

唔係話唔信，但我對呢樣暫時有保留，正常做金融，應該都會有wechat相之類

好普通 同埋撚有D 睇張相佢都渣盡奶力咁push 頂盡咪得個B

咁有得屌，你屌唔屌？

初中個陣好柒
到中三、四開始出面識仔 接放學
見過係學校附近錫
一直都有人討論 但係學校佢係幾孤僻

利申:見住佢對波大

真定假？介唔介意講下係邊間中學？佢個款又唔似係孤僻

係連登暫時無女仔唔係雞，好撚癲

其實上連登，真係唔好太認真，佢係咪雞都唔關我地事，最緊要我地有相J

我要打丁啊

不了
圖3有牙屎

咁快無新圖，再次呼籲咁多位有相嘅巴打post出嚟開心share，亦都呼籲佢個ex同外國巴打聯絡放出佢嘅閃卡

問題係唔知有幾多條女都係本身有出開相
但比連登仔屌撚到唔再post

之前個空姐己經係啦
成班又話屌過又話係雞
結果本身幾千followers
Del到得番200，轉埋private
睇開d巴打都搞到冇得睇

所以你見我頭先都有屌鳩條友作故仔，有人話係佢中學同學，我都問證據，話佢係做金融，我一樣問證據

以前貼西童叮噹妹出黎果時都唔撚係咁
而家一有人貼IG D女上黎就即刻成班人又話係雞又話屌過
係咪想全世界PRIVATE哂DEL淨D好朋友先安落

係大圍既

有冇多d料爆或者巴打有冇佢d相？最好有佢ex嘅IG或者FB

好似係打排球嘅

點解你嚟到呢邊都係呢個名既？

［member] 巴打同佢同屆 ？ ［/member]

Ching你個加密做乜鳩

繼續推 我相信一定會有新相或者閃卡流出

因為我怕你地唔認得，到時屈錯人就唔好啦

其實佢唔係雞，不過係公廁
唔好話連登仔癲，公廁就係要貼上黎公審，費事搞到人幫佢埋單

除咗連登仔自己老母之外，有邊個女人未比人話過係雞
所有身材好都係雞 無exception

都係嗰句啦，有冇相先？唔好係女都話係雞係公廁

嗅佢對拖鞋

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？
我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

Haylia wong做你條女 每日生活點過？

Education : Christian Alliance Cheng Wing Gee College

識佢 佢講過係用人地相黎開wechat

你是咪識佢？磨牙磨牙快d

其實貼下人地d j圖j下咪算，唔洗搞到攞人閃卡黎公開咁癲啊嘛

入group嘅巴打，唔該講一講你係連登叫咩名

LM

onesony

Lm

Lm 想入

入唔到喎

條女個ig del到得番11個人

Private account
Public 個仲係度

Good

留晒tg咁做乜鳩姐 全香港得一條女j咩 為左睇閃卡連ex都想起埋底，痴撚線

ig舊相全backup夠唔夠做?

咪係 見到都覺得on9
連登真係特別多on9仔
上面有人打5p字又冇你屌

金融狗起底係應該

hbhest

最慘係佢地冇料到呀嘛陰公，啲人開吹水大會上面成班柒頭就信到十足十以為真係屌過，留晒tg求閃卡 用下體諗野真係好撚肉酸，影衰男人

既然係咁，你咁睇唔過眼，你咪走囉，唔好入嚟個post

笑緊你ON9呀細佬 講幾講吹下水就信 成班求求求都唔知求乜

你咪慢慢笑，我有我地對住backup相打J

皮膚咁黑

一粒點都冇都打撚到J，真係服撚左 係咪覺得好撚叻 攬住啲backup相慢慢等閃卡啦你地

用下你地個撚腦啦
就算有人有有閃卡都唔會入你個濕鳩gp啦 同你有親咩
個gp得班乜野新料都冇既入哂去傾舊料

究竟憑乜會覺得搵到佢ex就會放晒啲閃卡俾佢地 開個grp成班男人圍住打飛機真係好warm

唔知仲以為D相要幾百蚊一張 有D相就好威咁 你咪慢慢攬住D相圍爐J囉 一大班男人咸濕到咁好核突

成班厹有得打J連5p都唔屌

咁撚樣衰都可以話靚女 成班青頭..

咪臭係 見到都嘔心

btw我想入group

唔睇以為斯諾登爆國家機密 用下腦啦 有閃卡做咩要公開share 仲要求入谷咁撚樣 真係咪撚話自己連登仔 仲柒過班mk 條女都正氣過你地班垃圾

班友仔真係谷精上腦 開埋group真係好撚變態

就算有閃卡share都唔到我地連登仔啦

雖然我都丁過條女好幾次
不過係咪有必要開晒tg討論
每次一有tg兩個字母就變質

好想要全集backup

見到條女咁撚柒仲要得對b波 都推咁多少頁已經覺得on9
點知仲話要開gp
人唔笑狗都吠啦下嘛 你話條女天仙咁都話啫
呢件插蘇鼻 show 下微波 你班青頭仔已經跪喺度搖哂尾
喂 屌你老母 男人老狗咪咁肉酸啦 前世未見過女咩
你咪慢慢笑，我有我地對住backup相打J
呢句真係cls 成浸青頭味湧撚哂出黎 大佬呀咪撚咁痴線啦
對住張又樣衰又細波lin 都冇粒既相 打j?
不了 係都喺現實屌女啦 不如你用d精力喺現實識女好過啦

我承認今次係好柒

有咩就係到爆啦 開個tg想識條女扮晒清高咁 成班厹

成個波都見到啦，push都唔push得幾多
靠push唔想人知嗰啲會遮到得返北半球架

大把人咁樣on9過
開埋聯名戶口都見過

嘩中出即飛？

個個都話自己屌過
想信都難

得罪講句
條女仲做得正氣過你班友

仲要cap埋人哋Story嚟j
好撚癲

死狗公 又話起人個ex底既？做咩成隻死狗咁問事主

連登仔最撚叻老屈

每次有女/男俾人post上嚟都開老屈大會
不過女嘅反應熱烈啲
又屌過又中出即飛又幾多錢過夜

好撚廢 仲要為左幾張j圖扮晒死狗咁 真係枉為男人

你肯定俾連登仔屌到體無完膚
「你當連登咩地方呀？講道德？」
「以前舊登都係咁口賤架啦」
「死開啦正義撚」
「狗公，護主犬」

lm🤤

喺呢度就幾撚巴閉，「係雞係公廁！」
一同人正面交鋒，鳩痕想屌閪就謝撚曬皮

「求下你，一張j圖都好 」

條女成日用😆 扮撚到唔care咁

做咩事 點解柒頭都可以講咁耐....

無撚得罪你都放上黎公審搞鳩人，真係好鳩野

本身圍爐放J圖已經柒
仲要有條撚屌去跪求條女俾相佢
柒到無眼睇

成班連登仔比人當狗撚
好撚多新會然比老屎忽玩

我明大家男人都係想j下女姐，但係唔好咁肉酸屈完人做雞之後又跪低同事主求j圖啦好嘛？

小學雞充斥，連登仔初體驗係興奮啲 「試下公審下人先 」

其實條女好樣衰喎，純粹係對燈出色

連登風氣係咁架喎
有理冇理屌咗先算
有人阻止就屈佢係事主/狗公
然後繼續屌

笑撚左 班on9仔 又要屌又要睇都算 仲要走埋去求圖

真係好撚肉酸 你話佢唔係狗公我都唔信啦今次 起初屌得咁開心 之後比條女撚到求J圖 我係條女都笑鳩你啦 垃圾

想入group. 唔該巴打

之前ig係咪好多同條仔既合照？

［member］ ［/member］

D你個頭 B左右咋

but我屌

連登仔好似幫佢up緊人氣咁

記得條女講話條仔同成佢求婚

你以為真係可以同人deal然後自己收埋獨家相？

成陣狗味出晒黎 搖晒尾咁

咪係 好撚樣衰 咩眼光黎

成班求圖on9 仔

之前係舊登po過幾次次次都比人話樣衰
嚟到呢邊即刻變女神
新會然

開埋tg group真係好嘔心 新會然又比條女當狗咁撚 真係柒到冇眼睇

BTW解密狗收皮啦屌你老母臭閪 原本事主唔知件事變知道左

人地一撚早知啦
睇內文啦
屌你老母
又老屈呀?

唔係你解密事主會咁快睇撚到d相 你on9完未

開tg group真係好撚柒

柒就認啦

笑撚死 果個廢柴哥到底有冇尊嚴
呢頭話要call馬入gp share閃卡
果頭同人乞相
仲廢過隻狗

解密狗仲好意思出聲吠
你同開tg個on9仔一樣咁柒呀

第一次見人親身去乞相 邊個垃圾巴打

算啦 唔想屌佢 廢是降低我智商

仲要比條女撚返轉頭

媽呀 好柒呀

有邊個唔係雞

佢地自己老母囉

真係未見過飢渴到咁樣 影衰晒d港男 又比人撚番轉頭
同解密狗一樣咁柒 不過解密狗柒左又唔認 仲係度死雞撐飯盒

你自己睇返前幾頁，我一早認我柒咗

幾時有backup 打包

ig相del晒

有無得聯署bam 左條解密柒頭
我第一個舉手

#94774 #97989

連登比人話低質唔係冇原因 班新會員垃圾到

吃屎吧垃圾

Agger

好醜樣 不了

解密狗咪其中一個

想睇live

ig呢

你認同我笑你柒無衝突架喎
再者又唔係話緊你死雞撐飯蓋
我係你就del tg 潛水唔好再出黎比人笑啦

你唔撚比人有ac咩 仲柒唔夠？

笑死
成件事係條女完勝
連登仔

連登真係失敗者集中營，次次唔係炒車就比人撚狗咁撚

連登仔好垃圾

都唔知解密狗哪來的面子 都唔知自己柒到要搵窿捐

都唔知嘈條撚 有圖咪j 冇圖咪下個

咁撚樣衰 我都想知乜嘢心態

你班撚樣有得J又嘈
無得J又嘈
放J圖已經見盡連登仔d質素

有得j咪j 無得j都唔會跪係到求人比圖我j 不過同你講都哂氣

臭雞

求人比圖好似係另一位
咁你都點錯相

先唔講條女靚唔靚，走去乞相真係好柒，仲話咩答左人問題要人答返你上圍幾多，嘩屌狗公味隔十條街都聞到
連登充斥狗公同小學中學雞，成班為左打j圍住條女劣鳩真係柒到冇眼睇，唔怪得d女有少少姿色就扮上菜，因為你班狗公真係好撚低賤

個group 柒到唔敢入

傻仔

連登

推廣連登仔型棍一刻

條女真心打到連登仔收皮
Btw大學生以下果班垃圾唔好上連登啦好嘛

pish到1001

點解咁普通嘅女都可以討論咁多頁

夠淫

原來係佢黎

more

扒龍舟識新仔

死晒圖